{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_026837",
        "source": "도서",
        "writer": "박찬일",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6456-209-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "백년식당",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2014-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "국진남 주안점"
    },
    "text": "朱安地域に位置する菊津南はクッパと冷麺に真心を込めました。 スープに真心を込めた男であるグク·ジンナムは、長い時間の真心と真心が込められたスープを提供し、心強くて暖かい慰めになろうと思います。 洗練されたインテリアとスープに真心を込めたスープで朱安地域のお客様を迎えようとする菊津南朱安店は、常に成長しようとする気持ちで努力しています。 クッパは甘味料を最小限に抑え、子供も一緒に食べられるように作り、冷麺はすでに認められた冷麺をホールでも楽しめるように再解釈し、十分な競争力を備えています。 夕食には鍋メニューでお客様に良い空間での満足を与えられるように苦心しました。 その他にも、様々なメニューと良い空間に生まれ変わるために努力していきます。 菊津南は朱安中路1番地に位置し、各種クッパや冷麺、鍋料理、サイドメニューなどを提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "菊津南はどの地域に位置していますか？",
            "answer": "菊津南は朱安地域に位置しています。"
        },
        {
            "question": "菊津南の特徴的なメニューは何ですか？",
            "answer": "菊津南の特徴的なメニューはクッパと冷麺です。"
        },
        {
            "question": "菊津南のスープにはどのような真心が込められていますか？",
            "answer": "菊津南のスープには長い時間と真心が込められています。"
        },
        {
            "question": "菊津南のインテリアはどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "菊津南のインテリアは洗練された雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "菊津南のクッパはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "菊津南のクッパは甘味料を最小限に抑えるなど、子供も一緒に食べられるように作られています。"
        },
        {
            "question": "菊津南の冷麺はどのように再解釈されていますか？",
            "answer": "菊津南の冷麺はすでに認められた冷麺をホールで楽しめるように再解釈されています。"
        },
        {
            "question": "菊津南の鍋メニューはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "菊津南の鍋メニューは夕食にお客様に満足を与えるために苦心して作られています。"
        },
        {
            "question": "菊津南の場所はどこですか？",
            "answer": "菊津南は朱安中路1番地に位置しています。"
        },
        {
            "question": "菊津南はどのようなメニューを提供していますか？",
            "answer": "菊津南は各種クッパや冷麺、鍋料理、サイドメニューなどを提供しています。"
        },
        {
            "question": "菊津南はどのような目標を持っていますか？",
            "answer": "菊津南は成長し続けるために常に努力しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 272,
        "QA": 363
    }
}